點解R袋底會咁爽?

有冇bio大師講下

因為林巴多

即刻R返下先

巴打可唔可以幫我r

真係一r就停唔到

睇到好痕

個post有味

HD仔學咩人R袋底

木鹿大王

r完要聞 精髓

R到袋底皮紅卜卜熱辣辣再聞一聞嘩屌你AA+

之前成日r到大脾拿損哂 拎黎聞爽到

R多兩野損撚埋掂到空氣都痛

R完再搽無比滴爽到暈

好痛呀，特別冬天

收皮啦臭雞

爽完之後就好痛

咩黎

R多兩野，袋底都損

屌你老味話我臭雞
信唔信我去埋大笑你個hd仔呀拿

絲打Pm me

有無人可以R袋底高潮

無比滴唔夠雙飛人爽

kuwa kuwa kuwa kuwa

爽幾下 痛幾日

R完一定要聞

認真答你 因為bb發育時 春袋皮同西邊（陰唇）係同一樣野 所以同女人磨到西邊一樣會有快感 因此概括咁講可以話袋皮有同陰唇一樣嘅感覺

…
認真呢

修正一下 應該叫胚胎 咁就真係認真 因為兩者演變都係用同一舊野/材料 之後點發展取決於染色體同荷爾蒙

死臭閪

袋成痕真係忍唔到，越r越痛，卒之就r到損

底

真係好撚爽 但爽完有代價

係，越r越爽，越r越痕，越r越痛，死亡循環

愈睇愈痕 屌你

有冇人覺得揸住春袋好正

轉龍珠仲正

因為你生股癬

R只係過程，為嘅係達到 聞 嘅結果

屌完騾仔閪

最正係春袋濕疹
R個時可以講係世界上最舒服

r損左 一沖涼就

乸乸地仲爽
諗起都反反地白眼

RJ2Q 袋底都損

巴打你咁激小心入廠喎

好似好有道理